如果可以預見未來，但係你改變唔到任何嘢

你會唔會想要呢種能力，想要黎做乜

改變唔到就唔想

要左先，反正又唔洗錢無代價

有個知字，起碼唔會驚訝嚇親

代價就係改變唔到嘢
會唔會好絕望

唔開心時 睇下仇人仆街都好

睇六合彩
但係咪會bug

如果預見到仇人好幸福 而你好仆街呢?
到時會唔會仲慘

你知到自己邊日死點死
會唔會對你有影響?

搵個同我同年同月同人死嘅擔保人
借爆大耳窿錢

睇咗都要你未來中到先得
唔係嘅話就得個睇字

師兄好有創意

睇股票做空頭

即係知結果但唔可以改變佢
咁買賣股票咪得囉
自己買賣 只係順勢而行 無改變佢

唔make sense，咁同理買波買馬買六合彩都係順勢而行。應該係即使你知結果，但係注定你唔中嘅話最後你都會因為好多因素買唔到或者買唔中

如果我將未來話比人知或者用緊方法去改變
有某種力量一直修正/阻礙我 產生好多唔同既"因素"
例如 每改變一個因素 唔止改變左我既軌跡 亦可能改變身邊既人不同既人既軌跡 個蝴蝶效應會大到癲 佢要修正每一個可能性去返原本個未來

我諗佢會bug左

倪匡都寫過
話生活似係睇緊舊報紙,了無生趣,最後好似自殺定唔知痴左線

一樣本身就唔現實既野
硬係要用現實解答實有bug架啦
講到咁仔細其實冇乜野討論到
如果真係有能力修改你既因素
話唔埋佢能力高到禁個制就得呢

你搵個早過你還款期死嘅大耳窿咪得

客觀去睇其實唔會影響，知唔知都係果日死

個bug位我唸唔係蝴蝶效應，因為本身set左知道都改變唔到。我覺得bug位係在於知道，但係你又會跟住已知嘅軌跡去行（即使係衰嘢），因為suppose你知道個結果係壞嘅時候你就已經唔會做，但係偏偏呢樣嘢你預見到做左